點comment 呢間店買二手pixel 3 xl

成日佢最抵， 隨左冇禮貌， 冇睇過質量上嘅負評。

少人買咪冇負評

質你老母量咩

Amazon 有負評。。。
送到香港， 有負評就煩喇。。。

呢間聲稱2000 就有靚嘅

English 都有 british accent 同美式accent.

就正如書面語有唔同國籍嘅 style.

睇漫畫同睇冰心嘅人用字都唔同。
漫畫又有分口語同書面語。

別亂犧牲啊， 年輕人。

質量係mass啊年輕人

果陣諗著買部2手 128 p3 都諗著同呢間買 不過有日見到個更好既offer就無同佢買到
佢有門店仲好啦 可以上門睇左貨先決定

收皮啦大陸仔屌你老母

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

信得過 快啲買

肥花啦